有冇人開始慢慢對住另一半冇野講

同其他fd傾計仲傾得開心過同自己另一半

唔知有咩話題 通常話忙就算 寧願自己一個煲下劇打下機

你地點解決？

i know that feel

入黎取暖

要取暖都交流下

熱戀期已過

平時自己都少講野

熱戀期嘅時候，就算痾屎便秘都可以係話題。過咗熱戀期，就乜都唔係話題。努力珍惜，咁樣好易一有第三者，就會俾人搞散。

傾計呢啲雙向既
有時唔係無野講
只不過唔想多講姐
通常呢啲情況準備拜拜

佢好多野講 但我有時都唔想覆

你地一星期見幾多日。。我6日

玩完既先兆黎

未結婚但同居左幾年

所有野都一齊過其實已經無乜野可以分享

個日食飯同佢講公司既趣事

本身諗住講完佢最起碼都笑一笑啦

點知佢全程原來望住部電視

我講完靜左成10秒 佢先開口

諗住佢起碼想回應我

點知佢開口原來係問電視既劇情

諗下你同朋友點解咁多野講，諗你同屋企人點解冇野講，有時冇野講係好正常，但你可以創造唔同相處環境，拍拖令人吸引正因爲你可以創造未知既美好。

好愛佢，但最後都係散咗，佢話我做咩無咩野講，我有野分享就分享，無野大家攬住對方咪得lor，做咩一定要不斷講野wor，大家靜靜地做自己野，但會攬同kiss對方唔係已經好夠啦咩

一樣，我都係咁樣。但係佢唔係咁諗，自己又衰唔識傾計

依個真， 熱戀期講屎都覺甜，而家...就咁講都覺得臭

少見點kiss點攬呀

我散都因為呢個原因
其實講到尾都係唔夠愛我姐

已經2年仲係熱戀期咁
基本上日日都見
其實大家一齊唔一定要不停講野
大家係大家身邊陪著對方已經好好

睇大家成唔成熟同埋性格，有d人好鍾意好多野傾，好似close fd咁，無話題真係救唔返

其實佢識你開始就知道你咩性格啦，明明做慣listener，宜家話你唔講野，其實佢咪又係run out d topic，其實唔夠愛同埋對方唔夠成熟，

入嚟撐你
佢哋真係身在福中不知福

啱呀
每對嘅相處方式都唔一樣